有冇it狗可以整個lihkg+

冇廣告 8蚊年費

咪話我唔教精你 用15蚊 dl個app咪無廣告囉

去廣告方法唔洗你教
lihkg+ 重點係用lihkg date 賺8蚊

跟住買左lihkg既人可以免費有acc,放大量mk入黎

知唔知樓主講既lihkg+係咩

我都想整